呢排冇波睇 想搞返個波台杯 有冇手腳join

勝出隊伍有仿製既迷你英超獎杯同證書

點玩

Join

Lm

狗竇自組 你阿狗搵返阿區人組隊先 人數不限 太多人就變2隊

我想John

感情台杯有樓主份

我代表巴狗出賽

巴巴隊

支持

希望大家以平常心參加 一切以和為貴

又抹黑？

我叫羅囝振夫綱

幾時轉會

搵人組隊先啦 參加費 5個口罩

就

我代表曼區出賽

想盡量比本地人參加 你睇下內地有冇相關賽事參加

我屌你老母呀

我要打前鋒

俾個中堅位你吖

點入紙申請？